新城市3期要人！！！

如果一期冇位可以去3期坐！！！ 3期有冷氣又有位！